絕對唔可以俾烈士枉死

烈士係為左叫醒香港人而死 唔係乜野感情問題
有人話應該低調處理

冇可能 唔應該 唔會
烈士以死相諫 我地要做嘅係尊重佢 將佢要講嘅野大聲同更多人講
唔係喺度話佢傻 話佢做錯

你地想像下點樣嘅信念 點樣愛香港先會為左呢個地方 為左一班佢根本素未謀面嘅人而死
我想像唔到

希望大家幫手做街站/文宣/貼ig fb/推post

幫手推下

推

再推

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

喺奮發嘅時候啦